[事後檢討]今朝嘅不合作運動，支持唔支持都請你入一入黎

利申左我今朝係屋企嘆冷氣先

-----首先我想發洩一下-----
我認同香港人係時候要停落黎
面前一個咁嘅社會
當權者，有實權有武力嘅人唔再守法律，但冇人會被制裁
黑社會隨街打人，黑警企圖謀殺，攻擊和平嘅人﹑投降嘅人﹑路人等等等
甚至唔守警例屌柒自己個老細個老老老老.....細細細細個老細
一個文員去屌公司個GM
政府﹑執法者 拎住法治 同你講香港係法治社會要守法
但當權者不在此限，咁唔係一個法治社會，係人治
係權貴就唔洗守法
面對咁嘅暴力社會，示威者真真正正打傷嘅只係，只係一個衝左去示威者入面諗住自己一個打十個行私刑嘅白痴
其他嘅都係死物
示威者，中立嘅記者，唔關事嘅路人，傷左幾多個呀？
如果香港輸左，等同法治﹑制度同時崩壞
冇人會再係到做長期投資，冇人會拎一個咁唔穩定嘅香港做投資核心
無錯呀你呢幾日仲有工翻，但一年﹑兩年之後呢？你嘅下一代呢？
我真係冇辦法係一個咁唔穩定冇法治冇人權，違反曬我同你都認同嘅基本普世價值嘅地方--香港，去生兒育女？咁嘅環境，我唔識教
你仲同我講你中立，一個事不關己己不關心嘅樣？
仲繼續如常生活？
當然你有成頭家等你開飯，唔翻工會死就算啦
有錢出錢有力，盡做啦
--------------發洩完---------------

但係但係
根據屋企人﹑電視、電台嘅回應係
有好多人覺得係後生搞事，阻住佢地翻工

呢個抗爭一旦比人標籤左做年輕人嘅示威
我地就輸架啦

其他人無論支持﹑反對﹑中立(屌)
都只會係一個唔關我事嘅樣
就算立場上支持都好，佢地唔會行出黎

對於今日閙後生搞事嘅人
第一
佢地仲未醒
而我相信今日仲未醒嘅人，係因為佢地唔識接收資訊
唔會亦都唔知有咩方法去了解社會嘅真相
第二
佢地根本唔知今日有不合作活動
打亂左佢地嘅計劃
突如其來唔如意嘅事，往往會令人鼓躁

所以，我地要做嘅係，加強文宣

比得單一資料渠道嘅人了解真相，一日仲有人反對“暴力“示威，即係仲有人可以拉攏

主動比資訊支持但唔識收集資訊嘅人，唔好teamkill影響到佢地嘅plan
如果佢地真係有要翻工/出去嘅原因，可以提早作安排

暫時我諗到嘅方法都係得街站同傳單
一個一個懶人包日程包咁派出去
簡單直接，就算幾忙幾懶都可以知道發生咩事

for打工仔：
朝早翻工時間派傳單
放工時間擺街站

for師奶呀叔呀伯：
朝早公園傾計？噓寒問暖佢地應該buy
中午街市街站？

for身邊既後生：
你自己搞掂佢啦

外國文宣我地就做得多啦
係時候拉攏翻香港人支持
自己香港自己救！

利申我好得閒
有冇人已經做緊呢呢野可以add我入gp

push

推

pushpushpush

幫推

野貓式堵路 打遊擊先係出路！！！

[香城online]前線一個好嚴重既問題

所以我話星期六日搞都得

airdrop schedule + lennon wall + flyers (can put into apartment mailbox)

Pish 營養post

好似之前咁預先有公開信？

相關閱讀

[不合作運動]其實我哋未取得最大嘅成效

每逢有機會影響到人的活動都要有大力宣傳
要大力到連只有電視電台做接收渠道的人都知道

最好有個穩定的渠道

可以用兩老/兩老朋友做測試

airdrop個年齡層始終唔夠廣，仲要得apple收到
如果airdrop配不嫌其煩forward去whatsapp gp/同朋友講成效會更大

阻大家小小時間

啱啱開咗個twitter宣傳85活動 希望全世界都知咩事 最重要係想通知外國記者85全港大罷工 希望受到關注 如果你地有twitter account都可以幫手retweet一下 一傳十 十傳百 記得send埋俾身邊有twitter嘅親朋戚友 感謝大家為香港岀一分力

時代革命 光復香港

再塞地鐵
一定要預早幾日預告定！
佢地有心理準備，有重要事可以預早規劃
預早幾日講，做足宣傳先去塞！

建議set流動街站
減低畀深藍/鄉黑/克警 撚嘅機會
主力周街貼傳單會相對容易啲做

同意 今日好多人唔知所以好急好躁